五毛先叫人唔好信郭文貴

事實郭SIR次次比料都中晒

真

唔係唔想信佢, 但片呢?

想要冰冰條片

一啲人話中，一啲人話唔中，見到都覺得煩。
有跟開嘅人不如整合個中同唔中嘅例子LIST。

郭sir
蓋sir

郭蛇同何蛇有咩分別

有就要比你睇 呢D政治籌碼黎

佢明顯半堅半流
唔係唔保命呀

郭文貴差唔多日日出片, 係YOUTUBE大把片, 你地自己去睇下佢講左幾多野又幾多樣講中左

范冰冰
當初話范冰冰肯告佢,佢就係庭上面show條片
范冰冰開頭又話告,又話乜陽光下見證
最後縮左沙冇告到, 所以大家冇片睇

海航股權不清
呢單野冇得假啦, 海航開頭係威係勢咁去告人誹謗,最後又撤回
如果自己有道理,點解要撤回, 告得贏可以將郭文貴一Q清袋

正正因為股權不清,美國ban左海航投資美國任何asset
從時間點黎睇,海航比人踢爆之後開始資金鏈斷裂,要不停賣野還錢

王健
有片show埋曾經有中國女特工係王健死前一日出現過王健身邊
王健呢單野係自殺,小學生唔會信

順帶一提,佢之前告過Roger Stone誹謗
告入左, 原本係索償1億美金
後尾叫Roger Stone登報道歉就算

條友未夠班幫樓挽鞋啦

唔通信班五毛狗咩 郭個反共網絡好大
仲有班農支持